送中惡法日本各大新聞連載數日

今次100萬以上遊行已經係國際引起好大迴響。
利伸目前係日本留學，平時冇乜關心國際事項嘅日本人大部分都睇咗6月9號嘅新聞，問我詳細發生咩事。

日本唔同嘅新聞媒體都有報導相關新聞。

NHK

朝日

讀売

下野

其他報社

每當日本人問我香港發生緊咩事，我都會向日本人解釋一個唔理100萬人上街嘅政府有幾癡撚線。

總而言之，唔想612過後唔係香港永遠見唔到希望嘅日子。香港人加油！唔好俾暴政通過!

推